乜撚野叫盲動冇計劃既勇武？

你無計劃就等於人地冇計劃？
個計劃係咪次次要你approve？
痴撚線
612有冇計劃？立法會有冇計劃？
完全侮辱義士

就係呢d分化撚，自己唔鍾意就人地都唔比做
on9

講緊呢個柒post

講就各有各做，事實就有呢d傻鳩事後孔明

和理非自命清高
就是大台，一言堂
和理非萬歲！！

分化撚出沒注意

去返遊行post打飛機啦

屌鳩人地冇計劃真係on9
佢自己係和理非，又話要知勇武派計劃
咁就唔係各有各做啦

贏撚左咪有計劃囉
根本612 71都係現場發揮

和理非依家係大台黎
已經30年
做咩都要佢地批准請示，有差池一律視為三毛分化割席

有咁既諗法既人應該無去過前線
唔好睇少群眾既智慧
香港示威者平均學歷同智商都高過班警犬幾級

一禁入去一千個正皮之前就係喺公海度見到啲類似嘅言論
立法會嗰日
入面啲人一聽到爆玻璃就喺度屌
話咩今日無會開
話咩唔知入立法會有咩意義
之後忍唔住quit左

和理非就是結果論

隔離post就係話勇武盲衝

果條撚樣對勇武派要求：
要萬無一失，不可失敗
否則就係破壞運動

結果論
一衝立會由割席屌鬼到喝采支持
完全顯示和理非有幾偽善

認同，但唔係個個和理非都會咁屌人

一千正評，真係預之後唔會有人衝
等班懵撚比狗打

已經block撚咗佢

通晒天重使衝嘅
唔通好似佔中三子咁開晒記招搞晒預演先係計劃？

總之所有野等在場義士決定
唔洗理呢啲鍵戰帶風向

和理非係度指點江山